Virtual Youtubers討論區 (577)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

牙團都玩馬娘(係DQ)

牙銀好女仔

LM

收工睇阿火

GTA火

而家聽返老母今朝ASMR
洗滌心靈

かわいい

祈手巴打上個post尾劇透EVA(#989)
仲要唔加密
建議唔想被劇透嘅巴打們暫時遠離連登

星詠み去咗邊?

始終都係公主的人

畀人劇透咗就冇嘢好驚

Mio

扑左佢未

原來係劇透o黎架？
但睇完都唔明

【劇透集中討論區】 Shin-Evangelion 3.0+1.0 新世紀福音戰士 劇場版: 終 (3)

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

要扑左佢？

要劇透自己入去

贏左比賽就hand機

"May practice undertail"

座長

Lm TMT

我屌哂呢到全部人老母

拉

快啲屌我老母

座長搞乜

我冇餵你食朱古力
可唔可以放過我老母
我成世仔得一個老母咋

聽講條閪婆好歐

痴撚左線

冇天理

自從holo成班玩咗馬娘之後，我睇v嘅時間直線下降
唔知算唔算好事

有得抖下做自己野要珍惜

唔想睇就停，勉強冇幸福

依家4個台都玩唔同game

朱古力都算
我真係唔撚想要劇透
屌你老母
成班狗嚟

我今日都去咗睇AV女優打戰鬼

member]

[/member]

我都係受害人

睇多咗其他箱

Link呢屌

絲打終於失守了
member失敗

公主巴

我記得你同伯母用同一個ac

可惜我本身最鍾意睇嘅Miko日日馬娘

全職賭撚

又多個廢老

好彩有玩開所以無咩野

and another one

都唔係第一次
上次張健全圖

佢好嬲

你又搞咩黎

Tsubomi
雖然冇j佢幾廿年

係呀，我得一個老母
唔可以成日俾佢出現

很可愛

d課power真係好得人驚

個樣都仲好後生
仲記得十幾年前已經J緊佢

我是咪都應該down黎玩了

最後都係忍唔住課金

勉強冇幸福

同伯母share account

Link

惡過水橙

有性格

睇Ame就係要呢啲

玩下咪知岩唔岩玩

質你食朱古力

座長做左歐洲人

10抽收工

google play係咪要轉區先搵到隻驚

係

垃圾到

歐洲座長

咁都垃圾

冇打字屌 係開台出聲屌啫

夜晚炒車時段都冇試過淨係得馬娘睇

乜嘢game

座長會唔會被皇上斬

cybaba好難歐 不過勝在有得井

上面有 #62

踢佢出會

開聲屌隊友聽唔到

阿水玩APEX竟然零討論

皇上玩到好勁

馬娘神game
利申井左

連V反水

當我無講過，nordvpn入去唔到

大細超, 明明阿水有百鬼綾目咁可愛又鐘意玩APEX

火雞同水都唔講得架

rbc今晚9成出新歌 新3D應該唔會有可能啦 新模正路都會有風漏出黎

唔可以用日本
用印尼個啲

玩唔玩黑暗遊戲

提升解像度

隻game阻止你課金

我nord用緊thailand

冇人講咪你講

啱

今晚有會長、不知火、486、RBC、皇上、船長、Reine and 死神、火雞都唔係馬娘
仲無嘢睇？

冇

英國好似得

4k綠色冷衫

空媽

rbc今晚有新衫/新模既話我成個3月用文言文留言

組長安心上路

抄名唔得嘅

睇唔明

支持啊

唔賭唔玩

抄名邊夠文言文好玩
利申睇都唔撚識睇

好女仔

鴨歌回唔留底

佢玩apex真係好勁

又要難為我地
btw 提高resolution點計先

有邊次會留

又燃燒生命

算啦以免大家睇唔明,都係倒轉寫算數

高清模唔計

gchi

明明好多人都有玩其他 係你推得少定冇誠意

我個推開咗台, 水什麼的可以躝了

文言文啦 好玩咁多

上次未玩左倒轉
我支持文言文發言

新規矩唔比賭倒轉

我偶像

真係有廣東話轉文言文翻譯機

不如google 變泰文留言

牙火終於正視自己
佢舊衫好仁

應該無人會睇佢留言

火唔開superchat...?

有睇公主嗎

無正視過
佢都遮住左

角色叫Noel
天使直接口快叫左團長

原來對上一次留已經係11月

組長玩
佢點留言我跟佢點留言又點話

我推miko船兔towa
一個開得少，兩個沉迷馬娘，得返船

佢thumbnail不嬲會用舊衫
係打機唔會用

玩gta冇得開

推多啲啦

馬娘課金係咪都要轉日區

google?
應該係

間中人龍會睇下

反正都長開vpn

玩唔夠十分鐘就問課金

日本ac

睇呀火啦

有必得好似係

睇親佢我都諗起黑獸

唔記得左

火又同miko collab

Towa都有開apex ar, 不過唔係夜晚

多數日本google play限定嘅game都要

有正月個件就一直著正月

希望唔好見到半精靈當暗精靈

我自己覺得 和服>黑色學生服>最舊個套

又要一拳打死35

希望ching睇少啲黑獸

天使打完Chapter 1
話期待chapter 2

唔係3D都見唔到
單馬尾真係好正

鴨鴨做咩喊

新個套先最正

竟然唔去打Jevil

我要哂

跟足全程,真係幾期待第2章
但唔知幾時先出

牙火手車勁咗好多
求先有架黑色車都扭軚避到

其實最舊個套同正月個感覺唔知點解唔大

唔係黑獸 唔會咁推火

好彩好少睇

估唔到天使又直接收台
以為會讀sc添
係咪早醒去醫院所以要訓晏覺

我都係
最憎手機抽卡 GAME

個情況就好似,
出街食飯, 你先俾1萬蚊抽100次, 會有1%抽到食海鮮, 99% 抽到食面包,
ON99

如果佢咁都燈到真係要封佢做連v燈神
依個機會已經接近0

班支那畜真係轉頭像
嘩好hurt呀

又唔係你抽
睇佢仆街啫

好彩我唔知咩係黑獸

佢上星期先話老豆暫時冇諗住整新衫
我就唔信佢整新模喇我輸既可能性係零

同埋本身cy驚唔點課都玩得
係佢地要抽姐，唔係無課都玩到

直升機時間

可能搵咗個新老竇

SC d錢去左馬娘到

牙火係黑獸暗之騎士

須得鶯燕屏上舞 , 方得玉龍獻瓊漿 ； 若然圖種雙皆空 , 休怪吾等肏汝娘。

似新衫WOR

全社人讓路

Nene要卡幾耐

今年唔知有冇 上次chapter 2 update 話7-80% finish

連v媽咪麵

全社人....明明有個男人開

我船好仁

3D 9成都會讓 仲要大前輩

全社人 (star唔計)

Azki

屌你自己諗嫁?

Luna changed her Twitter location!
Previously: CIJ(・o・candy)
Now: 10日 14時ドラクエ配信＊20時お歌配信(・o・candy)

直昇機save

我先排轉番港區裝app, e+回不了日本

呢張仁到用親都俾人ban

讀得書少，剩係睇得明肏汝娘

睇到血壓都爆撚埋
E又唔開 大又唔開 WQ COMBO又唔識
仲要開W救人

如果"雙"變"兩"既話更加順口

你睇第三句都知應該唔係

Azki 撞鳩你都唔可以有意見啦
上次都無人當佢同社人
GCHI

原來會長部PS5 sega只係借

NENE D鳩叫聲

叫佢wraith唔好打都未打就q走

喪屍打功夫

無圖無seed

高血壓系vtuber

點解會長玩咁耐都無進步

舊登的

孤寒

會長

百鬼.jpg

我估係apex

會長夠自稱500個鐘76經驗

依家sega 蝕到仆街，
連PS5錢都冇

橫掂都係差唔多嘅嘢

支又然

今日唔打costume？

黑獸都唔係得暗精靈架

使唔使咁肉酸

玩得多就要勁嘅話 holo根本唔應該有中風人員

個人特色嚟嘅

老師apex都好高lv

可愛大曬

唔係日日打㗎咩

珍
真係大晒

肚都大晒

忽然間諗到，如果HOLO多D人玩LOL就可以內戰
兔仔玩個時一定玩到大叫

咁日本21:00開始costume 佢點22:00開台

講トワ定わため

0喊米屈
佢緊張姐

係團長

兔仔七點會限

仲想落去買飯食

就快

有無數據

就快有文言文學

兔會限同鴨歌回

役情減退 要返工返學
少左人睇都正常

屌 坐定粒六準備睇35
而家點算好

雙開

飯都唔敢落街買

快手落去買完返黎睇啦

仲有15分鐘喎

兔仔會限都讓埋

撞我Miko

我都係得電話 雙開住先
挺住啊 我的數據

鴨個thumbnail

笑撚到 放過大吾好嘛

行到間野前面最快都10分鐘

鬼叫個個播同一隻課金game

兔仔都要更新hp

樓下

其實唔關事

打電話叫落去比錢同拎?

又話反鬼
之後你自己句句都講鬼

係
最多rbc個陣用手機睇

GOGOGO

應該全社都要

起碼好多台少咗一同接

本身鴨開歌回都諗住直接慢慢買
點知兔仔即刻會限

人哋右上角未有解釋

座長岩岩都平均7，8000

鴨歌回唔留底, 但係比錄

節目效果

我試下錄先

HOMEPAGE?

大小姐啲嬲位好神奇
之前Twitter block 人又係

海豹玩到想點

會長又要打大佬啦

但係估唔到唔留底

想月供比呀月

咪笑

OBS?

攞電話對住個電腦moon錄囉

我用windows內建個gaming bar

nene

鴨個Thumbnail真係好瑠夏feel

牙火突然唱melody

依幅一樣樣

屌奶星唔俾用全屏幕錄

呀鴨

通常唔留底應該個歌list會好正

星期二都炒到仆街

好緊張好興奮
新人第一次live睇486歌回

點解Hololive咁多女都咁可愛得意

兔仔把聲
真係愈黎愈差

好沙

留爪睇火鴨

83038130

87890896

3月9日 - レミオロメン/covered by まりなす（仮）【歌ってみた/オリジナルMV】

鳩鳩鳩鳩鳩鳩鳩

好得意

鳩鳩鳩

真

鴨清喉

佢唔食菇 我肯定佢哩世都打唔到

好正

花生好食啦今鋪

Super Mario Bros 2

是

篇文好好笑
話holo少左7成人睇

做咩

好正呀

溝仔殘曬

Mela

係明顯有跌，但其實個數都好穩定
點樣都仲係有2萬人起跳有邊幾個做到

牙火對奶已經佂服咗禾

Tyler one

對唔住

第一次live睇鴨歌回
想問通常佢歌回會開幾耐倒？

Nene個sad樣好可愛

1個鐘

呢張呀火真係好屈

得1個鐘左右

今日一定一個鐘

玩親馬娘都力竭聲嘶
唔沙至奇

佢喜歡就好

認真答, obs

要珍惜

尊媽asmr疑似？有葛葉把聲 channel上條archive都越剪越短

其實人中之龍真係邊個玩我都唔岩睇
會長今次玩到咁撚樣反而會睇

wow！

有咩問題

我明了
要讓路roboco遲一個鐘再開

日本人懷疑同居

辣殺gaming bar唔俾我全螢幕錄影
搞到而家on99咁錄得得嗰4分1個畫面

即係葛葉/尊媽同居
d女粉會痴線

XY

質疑佢2個同居

你知世一男v班女fans癲起上嚟唔係人咁品㗎啦

用obs

冇down
太遲發現呢樣嘢

同居會燒？

葛葉嘅獨角獸

世一唔係結埋婚啦咩

新無印wor

女姓定男姓獨角獸 邊邊會痴線D

家陣仲要剪短左

同居一定燒到仆街

要錄mon Crtl+G咪得囉

我都係down唔切，下次先再用
依家用緊部notebook內置嘅錄影功能

唔知點解講左XY 小豪

水君
Cls垃圾劇情

點會唔燒 燒唔燒得起姐

有邊個無征服你？

男嘅日日換老婆

鴨狀態好好仲話緊張

oh seed

佢次次都係咁

佢清喉少過平時好多
狀態明顯好過平時

佢好驚向大眾唱歌

oh omg wt happen
oh seet

把聲好好聽

最近冇live, 應該冇練歌

火畜獨角獸

+1

睇漫畫啦

XYZ130集後 今世唔會再同pkm動畫再有任何接觸

Ngnl

刀劍

This game

Ngnl嚟

？

this game算唔算

S/m可以一戰

收返
少少柒

你離譜過我

又珍
千古奇冤甲賀忍蛙

唔好推

都唔係少少

俾次機會

水粉

大家唔好推

媽呀好柒啊

35連續兩下確定
歐到

好勁

仲推？

pin左佢啦

比次機會人

真心唱得好過以前

Nene 8點可唔可以交到場

有
所以唔好再推

刀劍世一

清幫你唔到

見撚到就想笑

不嬲都咁好聽

俾人ban撚左啦條柒頭

真係狀態愈黎愈好
仲好聽過佢以前唱，可惜一個月一次

推

鴨

我知
但估唔到進步左咁多

Samurai heart

仲以為有另一個台唱刀劍

oh shit

唱歌好聽=/=首歌好聽=/=動畫好睇

唔好再推

今日先睇完佢之前唱samurai heart嘅精華
依家即刻有live睇

刀劍單計歌係真心正

又刀劍

Hey~~hey

咁就半個鐘

半個鐘都只係唱刀劍

我記能住你同水橙
你兩條仆街推咗兩次

屌 燈到

Hawaiian pizza No. 1

嘩 屌

我已經冇嘢好輸
唔好俾我捉到你

係咁清痰

帥哥聲

低音再上返去呢下
點輸呀大佬

同牙紫去緊街
想知咩台唱緊刀劍

型又得可愛又得
點搞

You

水橙推咗三次

屌你老母

鴨既 YOU

劇透？！

少女聲呀

鴨嘅歌回真係高級享受黎

好聽

依個應該係姐姐聲

扑佢未

有刀劍聽 真係好高質

咩話呀鴨唱刀劍?

扑咗點狙擊

燈

Yes

呢下咳

鴨仔最勁嘅係就算啲幾多萬紀念都好，佢都係唔會唱歌

Op ed接住黎

全力燈未

怪物

換件童貞殺冷衫會好啲

唔講都唔記得鑽盾·

同阿火一齊訓

聽鴨先

刀劍op

依首都唱到

好正
但我鍾意老豆個幅多

怪物幾好聽
希望有多啲V唱
上次Rushia今次鴨唱都好正

Yoasobi首首都正

其實鴨仔音域同佢技巧黎講佢好多歌都唱到

講個笑話

今日RBC一定冇新3D新衫
同接一定唔過萬五
兩樣都唔中我抄577po名一次

下首係啦

刀劍突然多左好多op,ed

OST咪得

4k得唔得
新衫都事少，無4k好難搞

話說鴨好似俾阿水拉左去睇刀劍

痴線去到最高音嗰幾吓都仲係用緊真音
假音都唔洗用

我是桐人

SINCERELY

佢勁係平時係低音唱歌係高音呢下

飲歌

又清喉

鴨：只有怪物請唔好剪

肯定依家就有幾條片出黎

離線

呢首真係好想佢次次都唱

所以你仲有機會做未來人,唔好灰心

把聲真係好好聽

比人話過音域廣

我晚晚都同阿火訓

你UGo工具人

佢歌回都多人cut 一定

花芽姊都鑽一了

刀劍神域
世界第一

呢首真係射曬

我每日都攬住呀火訓

屌你咩Youtube

牙水中資人係幸福的彼端

冇人同我爭牙銀

又lag

真
Lag左2次

佢個抱枕真係好撚正

而家先lag

係咁轉圈

你問題

仲以為係自己問題

啲假音好正

係好撚lag

Lag都算
唔好呢首lag

快啲80萬sub啦

巧巧天

搶口

rising hope

牙火比你地搞到臭曬

ring hope????

你就臭

仲唔係刀劍

都爭少少中刀劍㗎喇

近啦

ring hope

ring hope係咩歌嚟
係唔係刀劍新OP

ringhope

好似聽緊阿女歌回

明明阿火親自吩咐我地晚晚要陪佢訓

EVA新廣告歌

摸多啲佢

你去搵初號機做吓磁力共震

?????

推 終於燈到

張thumbnail咩事

唔知點解硬係差少少咁

ching未來人

會長玩多陣都收台讓RBC

呀莓定TAMA

冇睇過初號機

久遠女兒啦
牙莓邊有咁中二

唔夠力?

應該係

巴打講定下期六合彩開咩

應該無去到盡 有啲太安定

其實唱咁多次rising hope呢個歌詞
鴨應該要留意到自己打錯ring hope先岩

同埋鴨話自己唱唔到可愛風嘅歌

有可能燈中最後一期

愛言葉

愛言葉3

發明時光機睇no archive

個陣rock味真係差啲啲

但家陣點解佢唱得咁好聽

一陣睇完又要再坐多次時光機
返去一粒鐘前再睇過

好聽啊

牙銀同牙火要揀一個陪訓
我會揀牙銀

我覺得大小姐應該會好聽D

成日都咁
之前都話狀態唔好
基本上班V話自己唱唔到或者唱得唔好都係自我肯定感低嘅緣故
唔會差得去邊

好lag 今日YouTube做乜9

你條撚屌狙得咁大力
你最好唔好柒

バカ

我剩係想俾百鬼綾目鬧我baka

牙銀歌姬世一

我係BAKA

去啦

BLM

岩岩個バカ真係

唔係BAKA係OMAE

歐撚到

最後了

法國清你越嚟越搶口

係唔係得我鐘意miko個愛言葉3

天使最後幾多抽

有名你叫神婆

鴨last song
會唔鍾意唱歌但係多謝大家黎聽
希望有一日會鍾意上唱歌

要唱刀劍了

閪女人水橙開台未

呢首真係正

好似70000+日圓

留名待負皮

但真係好好聽

咁快

珍

推薦miko嘅版本

機械舞

咩V咩推

真
Miko版本好聽

鴨喊

唱到喊

只係證明你更加力千會長

唔好喊

唱到喊咗

突然咁感性

鴨仔
佢真係好唔鐘意自己唱歌

鴨喊左

明明就好好聽

rbc冇人讓

好似初號機

但會唱アカシア真係好驚喜

係
一路勉強自己

我懷疑自己對其他V冇哂熱情
依家寧願想打FF14都冇興趣睇其他台

Gachi左

兔仔即讓

CR cup 練習賽Day 3

Noah

Bora

完

阿火都起碼打埋呢關先收

你掛住FF14姐

鴨完左

牙鴨辛苦了

FF14垃圾game
升埋全職80就等6.0了

59:59
啱啱好一個鐘

真係一唔留底個歌list同唱得係高質好多

我啱啱先玩

鴨啊啊啊啊

追content追撚死你
唔好咁快全部時間車曬落去先

乜個開頭咁鬼畜

又抽

講到刀劍啲歌唔高質咁
套野低質唔代表啲歌唔好聽

牙火真係唔讓RBC

阿火RBC不仲

早腸燈到咁大
我跟機英文

而家收咪好似上次咁又要打過

家陣唔興抄名

呀火唔讓

我跟組長點玩就點玩

FF師

憑自己實力撞點解要讓

呀龍唔留檔都係唱一鳩樣

支持RBC

牙夸上meme review我直播打科興

miko讓唔讓？

頭先4.5K而家又得返4.1K

買重人壽？

RBC個OP嘅360度ASMR真係好正
次次都聽到我打震 (好正嗰種震)

好

RBC重大發表有人唔知

咁撚勇

點解我個腦會自動變咗做藍藍路 owen is her

BGM

mark名 35 火 nene冇讓

玩咁大，命仔都唔要

咪縮沙

讀緊SC咋嘛

底邊都唔讓

應該講，唔好怕痛

好型

真
家陣6000都無

啱
反正佢唔會上

玩還玩 唔好玩命呀

仲以為係真3D 點知係家用3D

牙火好似準備收台

燈到阿火收台

凌晨Collab都多成倍

喉の調子があまりよくないので短い配信予定ですが、今日は少しでもみんなと話したい！！

呀火完

火會讓，準備收台了

生命誠可貴
科興價更高

唔係3D全身台唔洗讓啦
佢病病地做唔到

牙火收台

阿火收先點睇

哈弟係咪怕左CR4皇所以休息

錫錫

可以再加多個紅sc
これからも会長と仲良くしようね〜

RBC把聲咁可愛但咁底邊,呢個世界公平咩

牙夸上meme review我餵虎太郎食朱古力

呀火收台快過收車

GCHI

真正既crew敢於賭命

G持

唔係要打埋個關阿火應該一早讓左

牙火講支那語要反火了

好似幼咗

之後200萬課比會長？

LOLO live2D 2.0 好得意

比牙夸個皮佢啦

叫埋我

好事

唔扮了

EBI EBI THIGH

感覺似係出新歌之類

生命作SC

就黎變阿火力千

又唔係生日又唔係新衫，做乜要讓

驚啊

變未

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有RBC咁既高性能機械人

阿鬼:新衫又點?

其實佢首solo真係幾好聽

話變就變

我直接用potplayer錄

不仲

都未派過彩

新冷衫都係新衫

Once u try black

鴨仔

嘩好正
rurudo

新冷衫真係撞死埋我啦

本來都唔熟唔計啦

我的蘿蔔子，我破防了

話說阿鬼有冇提過miko

最後嘅波紋

翡翠真係好大

有

唔玩馬娘既V全部好女仔

佢真係咁唔鐘意唱歌 好可惜

水上 meme review先
定 大小姐上先

話大波冷衫好睇都係㧪人

鴨仔啊啊啊啊

我覺得大小姐

居然鐘意玩GTA

好玩 但我唔會睇佢地玩 最多睇抽卡

就黎想join埋牙火

中2

萬能社畜a chan填詞

RBC不嬲都係好女仔

數吓阿鬼有提過嘅同事會快啲

同天使熟
天使偶爾都會提到阿鬼
仲有私底下傾

唔鍾意唱歌好可惜

Miko好女仔

至少有miko

佢好堅持自己係有車牌
揸車揸得好好
可能玩GTA當操咗車

唔玩馬娘玩原神嘅點計

牙鴨牙羊牙船

佢頭先撞到咁
揸GTR一早死左啦

叔叔北行鳥

雞寶我的雞寶

牙團牙心牙火

點解唔鍾意唱歌

咁得閒反鬼 不如開下台啦

真 明明阿鬼仲藍過阿水

無人開post就我開

佢渣車睇得出好左嘅

PO BAR大戰

我要揸GTR

大逃殺然家唔計

玩lol同ow又點計

佢識英文咩

又係高性能

唔該ching
心情有啲複雜

最衰都係你

到時d v自己組隊整個間公司可能仲掂

之前去個啲都無乜人識啦

Virtual Youtubers討論區 (578）

大小姐英文我記得ok
簡單嘅明，讀音都ok
好耐以前睇過一次佢打among us

心心

會長即時解

個括號

佢提到最近好多人都有新衫同新眼鏡

台未

Rbc真心好女仔

去澳洲學識用deepl翻譯

唔識英文先有效果

牙鬼收好多台幣㗎

其實rbc新衫都幫唔到啲乜
佢要嘅係新3d model

幾叻女

成場怪獸大亂鬥

講野咁難聽
明明d女係我既

我第一反應都以為自己聽錯
話澳洲做功課有deepl幫手
個次係我第一次知道deepl嘅存在

咁佢又無錯嘅